[撐警察］貼J圖撐香港警察 慰勞下班阿sir先

希望各位市民都貼J圖慰勞下班香港阿sir

Pish

點解唔貼啲警嫂出黎

撐警嗰班都差不多質素

817
818
【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

直美bb 係台灣人黎

做乜貼渡邊直美